大家食左飯未，如果未可以黎南邊圍一齊食

大家食左飯未，如果未可以黎南邊圍一齊食

最後的晚餐